手機密碼要10個位先叫安全

而家應該無人用touch id / face id
轉晒用數字密碼
但iphone default setting 6位數既數字密碼
安全性亦然不足

10位數既密碼係相對上較為安全

風險比較高既手足
請自己衡量

萬事小心

重要大細寫加符號混埋一齊先安全

已經轉左雙位數既手機密碼

推

用英文字密碼

pish

10個零

用埋大細階

係有大階，小階和數字

重可以減少自己用手機時間

12345676890

其實用唔用符號冇乜分別
10個字大細寫加符號混埋，不如用11個數字
11個字大細寫加符號混埋，不如用12個數字
幾多個位緊要過你用咩字

pattern會唔會勁過密碼？

an機劃圖型果個解lock?

應該要set 5次密碼錯誤就鎖機，要用另一部機入apple id另加兩組問題答案先解得返鎖

同埋set埋sim同wtsapp lock

出門 番工 落街 發夢 轉密碼

番到屋企先轉番簡單

買部垃圾機先去發夢啦

如果係較高危既
係會有隋時比人爆屋既可能
就要長期用

跑跌爛教都唔心痛 太空卡 打到電話就得

定是定候clean record

暫時最平嘅垃圾機應該係Nokia C2, $700有找

第一個attempt 就入左

如果有中文密碼
一隻子都抵三個月

用software 可以bypass, 然後blind guess

屋企點都有部爆mon舊機。重設多幾次 塞爆容量佢再洗機
買一打太空卡

其實專家研究越長越好，唔關大細楷數字符號事

改到有意思易記仲好

即係

igotoschoolbyminibus

比

Apk083*

更安全

有cellebrite, 你幾多位都唔會安全佢都會破解到

所以所有敏感野唔應該留digital trace
電話每個月都要洗機（唔係del chat record 咁簡單）

4月3日大量寶寶上庭🙇‍♀
1⃣23歲鍾義士、林義士小西灣槍械案，還押8日

2⃣大埔狗屋縱火羅義士、曾義士、郭義士

3⃣元朗15歲義士縱火，還押86日

4⃣1220大埔開槍案18歲蘇義士，被捕至少兩次（1207北角荃灣），還押105日

5⃣1208灣仔33歲彭義士，還押77日

6⃣1208灣仔槍械案22歲張義士、20歲張義士、21歲嚴義士。23歲吳義士還押118日。21歲黃義士還押118日，被殺人犯在黑房熄燈，圍毆拳打腳踼，掌摑揞口（封口），錄口供用過份武力威嚇，強行解鎖手機，黃寶寶上庭時一直喊😭😭😭寶寶有野同大家講👇請大家咪捉鬼，勇過你既人唔代表係鬼。

7⃣94北角37歲梁義士，還押212日

8⃣1209旺角18歲陳義士，被捕2次（831鐳射筆），還押116日

9⃣1031深水埗20歲張義士還押155日。被逼戴裝逼拍照，被一拳毆腹部，被恐嚇「再唔講嘢就打你」

1⃣0⃣1111青衣29歲蔡義士還押144日

1⃣1⃣1112長沙灣19歲韓義士還押143日。狗車上被男殺人犯掌摑，辱罵「臭X」，恐嚇「信唔信我係度強姦你」

1⃣2⃣1118旺角24歲黎義士還押137日

1⃣3⃣1118理大大屠殺26歲温義士還押130日。被逼戴裝備拍照，被圍毆，禁止看醫生

1⃣4⃣1118油麻地23歲梅義士

1⃣5⃣1201旺角30歲梁義士還押94日

詳情睇被捕組🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

如果夾雜多國語言甚至倉頡拼音，仲難用字典解

佢真係唔識咖喎

唔掂啦，係咁易就解得到，一定唔夠密碼安全。

pattern咪即係數字

at least 1 upper, 1 lower, 1 numerical, 1 special char.

Apple又好，google, 其他廠都好，就係要封bypass ，無限撞password 呢個漏洞

搞到自己都記唔到仲on9
英文字母+ 數字都夠
最緊要夠長
Special character記撚死人
除非starwar變 *war

英文生字我都驚人地可能用字典撞
用倉頡碼真係無敵

你真係唔撚識嫁wo
10個數字加符號安全過11個數字
你用咩字緊要過你無限加位但全數字

事實係喎，正常要loop晒10個位既所有組合先會loop 11個位既組合

其實再改少少野就安全好多
e.g. 所有單字第一個大階+ o變0
igotoschoolbybus --> IG0T0Sch00lByMinibus

Push

嗯嗯

講樣好笑野你知呀樓豬 班狗破解你手機並唔係靠撞密碼 兒登仔唔好再咁弱智啦

密碼十幾個字
有齊大細楷數字

當時改密碼記到我癲

你就真係唔識
除非你係用"只可以用數字嚟做密碼嘅11位數字密碼"同"用乜都得嘅10位亂碼密碼"嚟比
喺無任何限制密碼嘅情況長度遠比用字緊要

哩樣真

咁係靠咩

以色列公司係直接搵到iphone嘅漏洞，你set到100個位都冇用

加埋大細楷，special characters係另到個combination更加多，更難hack wo

你10個數字combination係10^10
但你加埋所有野係95^10喎

你話11^10會多過95^10?
你自己篤下計數機先啦

加埋符號

系統有漏洞你set幾長都冇用
iphone本身有機制係撞得多密碼就會lock死部機

但係check你既時 點會知你係用齋數字?
佢咪又係要行一次95^10

可以用呢個密碼生成器

如果最安全既encryption就要16-32個digit
再用password keeper / bitlocker記低

定期更新密碼
用緊二號機就記得唔好back up
delete google app

應該打完密碼仲要send驗證碼先開得
好似銀行戶口咁

ios12以前就係，ios 13update 完已經唔係
仲有iphone x 以前嘅機chip有硬件漏洞，可以直爆，xr，xs打後又封返。

igotoschoolbyminibus安全過igotoschoolbybus
但IG0T0Sch00lByMinibus唔會安全過igotoschoolbyminibus
當你決定咗用"試錯"嘅方式去解密，就算你全用數字佢都係會試晒所有亂碼
無論你用0定o定%,都唔會改變安全性

屌你唔好智障啦
全用數字佢都要試95^11

成班仲討論緊set長啲密碼 用符號 好鬼死弱智

負評可見連登仔智商

真係咩
10個位既大細楷英文數字，都未計符號已經有62^10個組合
11個位既數字組合數量只係10^11
你篤下計數機睇下邊個數多啲

再向下數落去
7個位既大細楷英文數字密碼有（62^7個組合）都已經屌打11個位純數字

果間以色列公司 一日都未執 代表apple一日都未fix到個問題

屌你唔好智障啦
你全用數字唔代表佢試完數字就得
你用乜佢都要試晒所有符號

唉算啦講嚟都嘥氣

係，之前已經有研究試咗
最好係人腦易記，唔好諗住亂碼

handsomegoldenjai > H@Ppy

推 gphone就係用四位數數字密碼 好快俾人破解到 十位數以上就呢世都破解唔到 唔需要複雜夠長就得

仲有個問題係記到你傻
FB Gmail幾個 IG TG 每個都唔同
仲有電腦 電腦入面仲有encrypted file
個個廿位都唔同符號真係癲
記到咁不如用信得過既password manager+2FA
電話用八至十位都夠
入面再每個app有得set pw就set
仲要個個唔同

不過weakest link 9成都係懶或者衰on9
而唔關你password事

個人經驗建議大家學吓粵音拼音

唔好智障啦 人地破解唔係撞你密碼 set到1000個位密碼都無用

iphone係咪最多只可以用6個數字做密碼? 有冇咩apps可以轉用英文+數字

有漏洞可以Jb 但都係要有密碼先攞到你啲資料 佢jb完無密碼都唔會有你嘅資料

有password dictionary ga
Passphrase 唔一定好安全

想請教，問題唔係password 到，咁個破綻係邊？

可以set 數字字母混合密碼幾長都得 揀咗之後照用返淨係數字或者淨係字母都得 只要夠長就安全

諗多諗我明你意思
係我諗漏左野 我錯
唔洗咁勞氣
又跟巴打學到野

應該係成班傻仔諗住啲人set完數字密碼之後會同人講自己只係用數字,叫人唔使試符號

佢有部機 backup 你部機，試10次，restore

無限 loop

10位全數字 < 10位亂碼

一樣

有system 就有bugs, 有bugs就有人會破到，邊有一個os係100%安全？
Pixel係咁，iphone都係咁！
永遠都係兵賊互捉架啦！唔係你認為點

其實最安全係兩組密碼雙重認證，不過無人會肯

咁佢用咩破，請教

10位數要25年先解到？

之前睇唔知邊個post好似話可以抄到lock機果part data去電腦到撞密碼，唔知fake定堅

Bitcoin在貨幣層面，仲未有人破到

你係咪用完全數字之後會喺額頭寫住"我嘅密碼全數字,冇用到符號"啊?

全數字只係極端表達
想講嘅係密碼最重要唔係亂而係長
試錯程式根本唔會理你個密碼係亂碼定名句

有bug唔等於破解到
絕大多數破解都係搵漏洞去取得admin權限
其次就係用漏洞去套料 希望漏啲有用嘅資料出嚟

今次以色列公司明顯係利用軟件/硬件拆解 去破解獲取admin權限 你set咩密碼同無set密碼其實一樣

20位英文字會易記過10位符號

利申 IT狗
password就係password，永遠都會比人爆到
最安全就應該用兩步認證開機，極長嘅密碼加密資料
可惜無論Android同iOS都冇兩步認證解鎖

單字有Dictionary attack, 硬爆會優先撞詞語加密碼。

正確係用句子。

因為句子有近乎無限個組合，你基本上多一個詞語已經係多好多個組合；就算係i 變1個啲，其實都係試多百幾個組合，一兩秒都試曬，因為你有pattern。所以你加多句落去仲好，又易記。

最好就係速成碼，加英文句子，再加多個密碼係後面囉

例如：我老母幾時生日？Herbirthdayis19xx0x0x!再加常用密碼，輕鬆製造數字加附號加大細階，仲要多位易記。

記得用多啲唔同嘅野，特登串錯字都得。

清你抖下先，我接力
假設破解方法係順序去試密碼
咁一般就係4個位開始試，試晒4個位就試5個位，一路加上去
咁不論你set character 好，數字好，符號又好，或者組合又好
總之佢都係要試晒你keyboard 上可以輸入嘅嘢
所以密碼長度越長，就要試越多組合，理論上就越難破解

其實密碼要夠長先安全，機器計，唔係人計，就算特殊符號對機器離講同數字無分別

成日想整新 password

呢個有用

咁用咩破
想知

第一，大把bitcoin 礦工去掘爆bitcoin, 第二，bitcoin都係靠不可逆password 去保護。理論上，係破到，不過唔知要run幾耐先破到姐。
所以，最後都係密碼好撚重要囉

11個位，大細楷英文同數字

所有加密法喺理論上都係可以破解，只係時間問題

除非撞密碼唔係順次序撞，可以撞左10個位既全數字先

同字母密碼有乜分別

Thanks ching
因細到大set password好多網站都要求你加大細楷數字符號黎增加密碼強度搞到有個stereotype覺得密碼愈複雜愈多combination就愈難撞

因為IPHONE X及以前嘅機係硬件有漏洞，Apple修補唔到，咁一日仲有人用+仲有一二手機賣舊代iPhone就有市場

係個os

咁哩樣就變咗有條件試錯而唔係試錯
全數字只係極端例子
講緊嘅係
"tobeornottobethisisgotoschoolbybus"安全過
"&*syhfr125Gh&*CB&^#efgXZd"
長>複雜

撞密碼
正常係由4個位 所有數字+大細楷英文+符號撞起
然後5個位 如此類推
所以愈長愈安全 唔關係用全數字定加英文符號會唔會安全d

除非你話
撞密碼會先由4位數字開始
然後5位 6位 去到幾十位
然後先再試埋英文字母 符號 再由4位撞起
如果照依個邏輯
你10個數字加一個字母已經足夠

其實你係唔使估佢點破解
黑警已經一早講咗佢係點樣破解
你上網一search佢用啲tool你就知

係喇
除非佢加埋big data, AI落去
例如佢有數據係7成人都用10個位密碼，咁佢可能試10個位先

其根本無視個問題，避人啲point.
Xr，xs打後係軟件問題，比人bypass到password 撞爆左部機，之鋒仲要得4個位密碼。同樣情況，pixel都係一樣，都係比人撞爆密碼解鎖

唔爆個password, 點爆個os?

終於有人講，真係好on9，唔識又要誤導人，又係呢張冇根據嘅twitter圖

密碼夠長只係代表brute force唔到
但依家淨係防brute force attack係唔夠
仲要防埋dictionary attack先得
因為呢個先係依家crack密碼嘅主要手段

我估計有硬件破解嘅部分 可能隊支probe入電路板睇signal 再加software
詳情就真係高度機密嘅
所以兒登仔真係唔好咁天真啦 set密碼 笑死人

你想玩撞密碼遊戲咩？ 我十分鐘寫個app俾你撞呀 其實同寫個計數機app差唔多
你睇到果個UI只係一個樣嚟 背後同OS安全 並無直接關係

屌你老母咪撚再share張鳩圖誤導人啦，又唔撚識，啲人覺得做咗呢樣嘢就安全，咁樣仲死

所有software都有bug啦
睇你搵唔搵到出黎姐

第一
做左會唔會無咁安全?
唔會既做左有咩問題?

第二
咁點樣可以安全d? 有無建議?

我估我估，我估係你爸爸生你出黎嘅添
人地有晒證據個問題係邊，就係xr打後嘅機都可以比人bypass 到password, 你都可以無視個問題想像啲你認為，估嘅野出黎

國家級力量面前唔會有安全

用太空機就得啦

其實依家嚟講呢種改法已經冇乜用
dictionary attack可以一次過入曬呢啲rules
call個library打幾句就已經搞掂

有password dictionary一樣好快破到

唔係咁試的，

你以為program會試晒同位combination先再試下個位，其實唔係

我當有兩種combination（例子），一種係全數字，每個位有10個組合，一種係全細階英文加數字，每個位有36個組合。

當去到3位數密碼既時候，

數字組合係10*10*10 = 1,000

英文組合係36*36*36 = 46656

而因為數字組合10*10*10*10都只係10,000，program會試左數字4位數組合先，然後再試細階英數3位數組合。

所以唔好全數字，全數字基本係撞pw既programm一定會試左既野先

兩樣野都無衝突
用太空機
同set一個安全d既密碼
唔可以兩樣都做?

點解要講到依樣野做完會弊多於利
咩邏輯?

解決唔到個bypass password 問題，是實個password點set 都會比人破到。密碼長短係破嘅時間問題。
不過係未解決比人bypass 到password 之前，set長啲密碼，係有利無害

你個標題根本就誤導人心存僥倖

全數字係極端例子
講緊嘅係揾個又長又易記好過亂碼
其他自己追post

我當然知係用果個tool 但係我估計緊背後個原理

你可以講d狗有其他方法爆你電話
password點set都比人爆到
但set個安全性高d既pw根本唔會有弊處
唔明點解可以有人話 我咁樣叫人做係害左人
究竟係咩邏輯

你咪繼續覺得咁樣做有用，呃同路人囉
最徹底嘅方法真係整部垃圾機淨係for tg，落場用。
平時自己用果部要發夢就唔好帶出街

個security嘅根本唔在於個「密碼」係部機嘅os，所以唔好再針對個「密碼」作啲咩調整，你點set都冇用，佢要解一定解到，隔離post有講有啲咩手機有加密晶片，比市面上大多數手機安全。

公開架

咪就係，問題係你set成點個結果都係會被解鎖，問題唔在於個密碼呀傻鳩樓豬。

但係點set password都防唔到班狗囉
最多防到你女朋友check你手機

識呢樣好重要

我個密碼有英文數字同埋標點

你就真係唔識啦

.....你d非黑即白都幾勁

首先 太空機同pw無衝突
自己係咪高危 需唔需要太空機 應該自己可以分析到

第二 我無叫人set長d pw 唔好用太空機
依個只係其中一個方法 去拖長d狗爆你電話既時間

你話我「呃同路人」 真係罪名任你安

電腦用bitlocker就可以解決bypass password問題

手機有冇support full disk encryption?

代價係機慢兼食電

你都識講，個password點set都比人爆到，咁你仲叫人咁做？？咁樣做根本冇撚樣啊大佬，買太空機先係最適合嘅方法

samsung同pixel好似有

大錯特錯，請勿誤信

如果狗狗用cellebrite嗰啲software
咁set乜密碼都無用啦

仲有 兒登仔聽過SIM pin未？
如果無set 你所以靠sms驗證嘅app都唔安全
你可以用sms reset password嘅帳戶都唔安全
有冇傻閪兒登仔諗過呀？

一定安全，連自己都入唔到

set長d pw既好處係狗就算要爆你電話
都要用較長既時間同資源
我覺得係無壞處

你覺得壞處係咩?

如果弊多於利 當然唔應該做
如果利多於弊 咁點解唔做

Not really. popo say "we have time and manpower to wait for the software and hardware to complete analysis"!!

如果有符號大細階個基數會大好多，純數字= 10^n，純字母=26^n，愈多變化個基數愈大，加埋次方出嚟個數會大好多，本身都係預人用電腦破解唔係手動，所以長之外都要用好多組合去增加安全性

太空機都要set password
另外，佢無話唔使買太空機，呢個po係教你set pw

密碼：@ha-7Hsbe18+vJ

唔好再on9啦好冇拖長啲爆電話時間？你有冇用過個腦，知唔知啲軟件用咩原理去爆

依家pixel, iphone都比人爆到password, 咁要點用機先安全？唔用最安全？
係未封到bypass password 之前，pixel同iphone咪一樣要set長啲密碼令破解時間加長黎加強保護

之前仲有人講得出幫部電話sim lock啦
班傻閪邊會諗呢啲

請指教
係咩原理去爆?

how can you remember that password when you log in next time?? )

不如你地講下點可以安全d

My brain is not make by tofu.

你睇下樓主個標題先講野啦

加長密碼=安全

啲人信左未會心存僥倖

haha

屌，你部太空機真係咩都冇嘅，set唔setpassword其實一樣。

講咗好撚多次，教乜撚嘢人set pw，有乜鳩用⋯你set幾撚長都冇用⋯

有幾個user剩係覆「你咁做係on9架 無撚用架」
然後問佢點做會安全d
就潛左水

true
不嬲都係咁

樓主見到可以pin呢個比大家參考下

記憶力咁差

2x

兒登仔 上網google下都懶架

原來人地做好哂gui 插部機落去 撳幾個掣 就拎到定位記錄 line通訊記錄之類
兒登仔：set 10個位密碼就安全
笑死人

有幾位USER講緊
PW點set都係唔安全
長定短都無用

咪就係囉屌，班人戇鳩鳩咁想點，問題唔喺個密碼度呀戇鳩

.....密碼越長破解時間係幾何級咁上升....唔識真係可以google'why should I set password for my phone'

堅on9，仲討論緊點set個pw

家下唔係用爆力破解爆密碼

而係部機有漏洞可以bypass左個密碼

用太空機 每次出去行街洗機 行完街洗機

點解咁多人都搞唔清
你哩個係"密碼限制"嘅組合基數而唔係"密碼"嘅組合基數
如果密碼完全冇限制,全英文字組合同亂碼組合,更安全嘅係邊個?係長啲嗰個

如果照咁講
想知「定位」close左佢 會唔會有幫助?

或者你講下點樣先會安全d

你當我係兒登仔啦
我都係想手足安全d

你詳細少少講解下
我pin左佢

答撚咗你又扮睇唔到，隔離post有講你又唔睇，仲要覺得自己好撚醒走去教人、呃人，唔撚識你就摺埋啦，我講過咩你再爬啦

不過sim lock防到一時 問一問ISP拎master password就解到

唔通個密碼係
ilovetofuck777又同你講咩

想手足安全啲你唔誤導人已經多謝你啦

計到
要有符號，大寫英文，小寫英文，數字，10個
Complexity 係10^19
再用Full Disk Encryption
儲密碼用Hash（non-reversible encrypt）唔用encrypt
應該無人破到你機

你淨係識26個中文字？

除左太空機
係咪無方法可以更安全?

我只係想手足會安全d

如果有更好方法可以講解下
我都想好好討論了解下
thanks

係冇

你講啦 我pin返上頂
再講返我個post錯同del post

但都希望你可以講返點樣會安全d先

我追完post都唔明

It would take a computer about

16 BILLION YEARS
to crack your password

igotoschoolbyminibus 係咁

上google or apple 報 Lost 電話
警察在未破時，只要唔小心上左網，即時delete data

del都可以recovery

狗呢家係clone你部機, 之後衰左就load save

最安全 就係預咗你部機 100%會被人破解到
根本從行動上嘅計劃開始 已經放棄對手機加密嘅依賴
依個係意識形態嘅問題 唔係技術問題

有冇得Safe delete

咁你個密碼本身無限制，你就算全部都係1，佢要run一轉都係run埋d特殊符號架啦

root access bypass 唔到 full disk encryption
你都唔好誤導人

理論上爆到同實際上爆到係兩回事 長度愈長所需時間就愈多 撞爆20個digit既密碼所需既時間理論上爆到字宙熱寂都未爆完

即係例如用太空機
我當有主機A同太空機B
咁如果入tg gp傾一d較為危險既內容
係應該用邊部機

我自己諗係
如果用A 咁你比人捉到就會起埋A機
如果用B 咁就直情斷正

請指教

可能佢係run哂純數字，純英文，純符號先

但係呢個功能得好小電話有
以我所知係
samsung knox安全資料夾
同 pixel titan m

屌你唔好智障啦
正常人點都會check咗全數字先

因為實有傻仔會用全數字 (如你)

一句講晒
Full disk encryption
12個位含大小寫符號數字的完全Random密碼
咩都破唔到
難題不在技術，在人腦
你點記咁複雜的密碼

因為你比狗跟/斷正
就算你身上係太空機
狗都可以搜你屋
你主機都係比人起埋

點會冇
所謂中文其實都只係編碼嚟，URL編碼就係其中一種
rar都可以用中文做密碼

我林應該會係好似馬會買全餐咁，將所有組合試一次，咁你字數越長，全餐個量就會越大

講清楚
我以上嘅建議目的係加強網絡安全同保護個人資料
並不是煽動人去做出犯法行為
請不要作出犯法行為！請各位守法！

128bit以上基本無法破解
但你個腦呢點記呀

巴打 依個要麻煩你解答一下我疑問

即係例如用太空機
我當有主機A同太空機B
咁如果入tg gp傾一d較為危險既內容
係應該用邊部機

我自己諗係
如果用A 咁你比人捉到就會起埋A機
如果用B 咁就直情斷正

請指教

P can’t push

用得多應該記得既，起碼我都背到我張信用卡個no.

警察國家，保安應該要更加提高，最好破解程式要用幾億年去破就最好啦

Exponential 同乘數嘅分別
自己計吓同一entropy 自己會鍾意短啲但係複雜啲定係長啲但係簡單d
我就覺得長嘅英數會簡單過記一堆符號

iPhone 4 開始已經預設開左, 而且係hardware based security key
Android 5 開始已經係強制開full disk encryption，除非root機同bypass safety net
不過Google冇強制用hardware based security key

如果可以bypass full disk encryption，應該係國際大新聞黎

響電腦睇都只係0同1既組合黎

哩個係有條件試錯而唔係純試錯
但如果密碼本身冇設限，run晒數字先咁應該run到幾多個位嘅數字先？10個？20個？
你run20位數字，點知佢係21個哩？
run30位數字先，點知個密碼原來係aaaaaaaa呢？

到最後安全性都係睇長度

麻煩 淋奠閱鵝 同 陳肇始（大喊包） 兩位user得閒既時候覆一覆我關於太空機既疑問 唔該

你用5位密碼輸入兩次做10位密碼咪記到囉

麻煩 淋奠閱鵝 同 陳肇始（大喊包） 兩位user得閒既時候覆一覆我關於太空機既疑問 唔該

見你地話 密碼幾長都無用 我誤導呃緊手足
用太空機先有用
所以想你地解答返我太空機既疑問

無用，cellebrite可以透過你cell tower data同wifi history去搵你去過邊，都係個句，敏感野唔好留digital trace，每個月都要洗機（唔係del chat record）

If you are connected to the internet, take advantage of the complimentary, online enrichment service to convert BSSID and Cell ID values into physical locations with map coordinates.

source:

我個password成15隻字，要改密碼好易啫
for example 改啲entence做password dllmhkgovon99咁樣囉 啲i同o改做1同0/@就有埋數學符號 再開心啲可以係句子中間加埋逗號

畀人捉咗基本上就衰左 班狗點都有證據屈做尻你
但係全部人都用太空幾起碼可以保護到其他人嘅安全先

有分別，因為中文編碼真係好撚長
用"中文編碼真係好撚長"做密碼，已經81個字

死人係唔會開到手機同捉人既

而家d密碼已經係開始用嚟防user, 唔係防hacker

教你個犀利方法

喺QWER鍵盤上用手指架空畫一個你鍾意嘅圖案

然之後記住入面嘅按鈕 即成

但唔好學台灣人咁個個都係 "我的密碼" 嘅拼音

冇關係
佢開你電話都係想成條Team起出黎
你太唔太空機 都係咁起

仍然防到hacker,記住要接近二十隻key

咁你個個都太空機
起到group個電話出黎有乜用 一個比人咬到就醒水要掉垃圾啦

總之易記就得夠長就得，唔需要多變化

中文密碼堅安全
當你有1000個常用中文字，6個中文字密碼
1000^6=10^18
電腦每秒撞10億次，要破都要用10億秒（31年）
7個中文字密碼
1000^6=10^18
電腦每秒撞100億次，要破都要用1000億秒（3100年）

但而家嗰個手法係咁
吊住其中幾個
然後一次成Team拉

已經唔會有時間俾你地知道一個被捕
其他人棄機

中文密碼啦
堅安全
當你有1000個常用中文字，6個中文字密碼
1000^6=10^18
電腦每秒撞10億次，要破都要用10億秒（31年）
7個中文字密碼
1000^6=10^18
電腦每秒撞100億次，要破都要用1000億秒（3100年）

唔知邊度睇過用自己英文全名+出生年月日係最安全
i.e. chantaimanpeter19909101

老實，文宣、明知多狗地區都要

你覺得 hacking tool 係慢慢試 pass code?

覺得係佢地其中一個方法

有錯請指教

pattern最多咪9!（362880）咁多個可能性
仲要有啲點冇咁多接觸點 例如左上角唔可以唔經過中間去右下角
即係話比儘你用曬9粒點 （9!）都係好過6位數字密碼少少 比唔上7位數字或以上 未計英文符號大小寫
利申：好似係 數學u**

Iphone點整多高6個數字

set pw果度有得揀其他

愈多digit 會安全過亂碼

中文字母多，就算幾隻字都好多好多組合

黑巴高汁 含住推

華強北

你搞錯咗一樣嘢
中文喺編碼入面唔係中文嚟
雖然用中文編碼做密碼真係好撚長,但唔關中文有幾多隻字事
而係一個中文字已經代表好幾個英數符號

其實有冇人可以寫個apps例如開頭用10位密碼解鎖手機，係設定時間內可以用其他解鎖方法，當時間到就要用返10位密碼開。 就算唔好彩比狗咬，打極你都唔比密碼要用軟件硬爆你部機都無咁容易啦。

直接面對面傾先最安全 手機唔應該留低任何證據

理論上密碼長過20digit 破解係要以年計
班狗真係有超級電腦可以bypass狂撞 會唔會哂成年落你到呀
咩都話冇用 繼續完美主義囉

FFFFFFFFFF

fucktheon9popo

人地撞你密碼，點會撞meaningless野
就算用utf-8, 24bit
一個中文字複雜度都係1000個字，而否1600萬

者係one-time password
個別App有，但係OS黎計，Android iOS冇

都話cellebrite 直接入。。。

younogivecare

正解, 月月清都遲,最好日日清

咁你覺得你wifi 上網會比人hack ，你係會改密碼定係用加密制式 WPA WEP WPA2個d

我睇到有人話清左都可以recover

點解呢個reply咁多負皮
幾年前已經好多人話用火星文password 冇咁effective

del chat record 呀，tg secret chat 用cellebrite就recover 到

但你factory reset 3次，再入幾條4k 片入部機就recover 唔到架啦

Celebrite可以喺冇解密碼嘅情況攞到一啲特定資料 但一定好過佢破解到你密碼就攞晒全部資料 甚至入你Telegram剷埋group 咩都冇用嘅話咁一開頭我地咩都唔使做啦

cellebrite話過用checkm8 exploit

checkm8 exploit bypass唔到Secure Enclave and Touch ID, 包括 full disk encryption
不過呢個利用呢個exploit，可以抄走成個file system爆password

唔好再誤導啦

其實 PoPo 都唔係暴力撞個 Password，佢地明顯係 By Pass 左個來拎資料，變相你個Password 點 Set 都唔大分別。當然，安全起見就唔好用個人資料之類來做 Password。

Xr，ios13打後checkm8唔係用唔到咩？
(之鋒當時係ios12)
我係唔知ios13打後，xr以後嘅機佢點bypass 到password

易記岩哂Dictionary

Full disk encrypt咪bypass唔到

阿媽係女人

其實密碼仲有一樣嘢係要輸入時間短

又符號又大細階

仲有人話用中文

要用耐入密碼？輸入時間越耐、耐窄易被你偷睇到你入乜

iPhone X 上iOS 13一樣可以用checkm8 exploit
漏洞係read only memory上面，應該patch唔到

易記唔代表啱Dictionary
你自己易記嘅嘢唔代表佢本身有意思
721mginjan831daaseijan101coengsaajan4
都係易記嘅密碼

而家智能電話可以bulkforce去破解咩？會叫你9999999天後重試

不過唔一定係checkm8
可以係其他漏洞

不過如果bypass 到full disk encryption，證明Apple有真正嘅後門，美國人告到佢執笠都似了

到底有幾多人搞錯"密碼限制"同"密碼"
喺"淨係可以輸入數字大細楷"嘅密碼限制入面,打10位數字大細楷密碼,無條件試錯要62^10
喺"淨係可以輸入數字大細楷"嘅密碼限制入面,打10位數密碼,無條件試錯係62^11

Iphone x 或以前啲機唔使講，硬件問題一定爆到
問題係xr打後，ios13點bypass到，個情況同pixel 都一樣，唔封死個bypass, password 點set都會爆到。只時時間問題

哩啲係有條件試錯

唉算數啦唔嘥口水喇，你繼續用"77Td+$*~58yd"做密碼啦

推推推呀

要講嘅 上邊都講咗啦

係衰撚過數字
數字仲有得重複，pattern行晒9格冇得重複

手機sms驗證? 即刻螢幕睇到啦
Email 認證? 手機App 有email 又睇到, 就算無裝出街邊有電腦打開

你明唔明
上面講緊11安全過10
就算試你個D易既組合先
佢都要run一次95^10先會去95^11
你明唔明呀

請問用防毒軟件可唔可以防止警察hack？
我用緊ESET

一定安全過10個字嘅亂碼
除非你自己同人講你冇用符號冇用數字叫人唔洗試，講埋密碼上限係幾多

用質數做密碼

用78個A的確好撚安全 至少安全過77個亂碼

其實而家D狗唔係用"暴力爆破"黎撞密碼咩?如果係既話照計長度比pattern更加重要

AHS*d9ayb*(AWDN*(rcarj3h3Csd#*@$&f7d781^@^*

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

明未?

無錯，full extraction 係要爆password

但BFU extraction (唔需要密碼) 都可以拎到好多野架，所以都係個句，敏感野唔好留digital trace，每個月都要factory reset 部電話

source:

大細階+數字

其實量子電腦好快會普及

建議密碼：
1. 歌詞
2. 廣東話拼音嘅一句野

唔係我PRESUME咗個試嘅先後次序

係你PRESUME咗個試嘅先後次序

而且如果"咩TYPE OF PASSWORD 多人用一定試先"嘅話
一定唔會試純數字先

綜合咁多嗰post and news

1.iPhone 4s至iPhone X(包含Plus版本)，即內置有 A7 至到 A11 晶片，
有1個漏洞(bug)叫「checkm8」，直接繞過撳密碼就可以破解iPhone，升級ios13以上都無用。

2.iPhone XS至11，即內置有A12、A13晶片，又有1個漏洞(bug)叫「tfp0」，黑客未有公開
但宣稱ios 13都可以破解

3.暫時未被黑警破解嘅Google Pixel，因為有個Titan M安全晶片，

Titan M晶片 Google Pixel 3系列或以上先有，即Pixel 3，3 XL，3a，3a XL，Pixel4，4 XL，呢6部暫時性安全

4.

有人講最新版本嘅Cellebrite軟件(黑警專用)，連Pixel 4都可以解鎖，不過Cellebrite軟件意思係指可以係已解鎖嘅情況下extract到Data出嚟
即係估中密碼先入到Google Pixel拎資料，咁呢個post有用，改較難password

最後，Google Pixel未破解都係暫時性，好似iPhone咁依家都輕鬆破解，所以都係set好保安設定
eg:手機set 6位或以上密碼，set tg 無使用1個月自動del ac，定期清理message，太空卡等

感謝巴打既整合
清晰而易明

上面有兩位user 淋奠閱鵝 同 陳肇始（大喊包）
一路係咁屌我「你咪撚呃鳩手足」「你都on9唔識野亂教人」
然後問佢地啲問題
又剩係識答「我要講既已經講左 自己追post」
0建設性

仲要長期faraday case，一離場就放入去唔好喺屋附近攞出嚟，入場先好攞出嚟

唔洗感謝，我都想大家安全

其實用數字係on9嘅
用英文好過啦 又好多組合 又易記

其實我都唔知佢地屌咩
改難個PW百利而無一害
都可以屌既
真係奇撚怪怪

是但啦,總之length >complexity

my face is my password

有冇人搵到Samsung Knox安全資料夾被爆既消息? 想知依個安全資料夾係咩料

屌緊班人唔識分 "密碼限制"嘅組合數 同 "密碼"嘅組合數
個撚個都以為 "淨係用"數字做密碼 即係 "淨係可以用"數字做密碼
同埋改難個PW係冇利而且難記
改個易記但係長嘅PW先係百利而無一害

電話有冇得low level format?

佢會用左Dictionary 試先 全本dictionary 一定少combination 過亂碼個本 所以一定試先
唔係睇你有冇話俾人知
係睇邊本快就試邊本先...
所以10位數字<10位亂碼
都係正確

用英文+數字，好安全